［回憶撚］橡筋玩具飛機

有無人記得之前細細個
玩一隻玩具飛機
係發泡膠板 要自己組合果隻
下面係有條橡筋 連住飛機頭果個扇葉

飛出去之前 要係咁捲條橡筋
一放手個扇葉就轉 就識自己飛出去

之前好平好好玩 依家搵唔返 搵黎搵去都係無呢隻

仲要好平，幾蚊包

有，好好玩

香港： 朗豪坊 激安之殿堂（忘了8-12/F之間，專賣雜貨零食，抄日本果間）
日本： sky tree 商場 一間懷舊零食店
或者 台場 decks 內 一丁目商店街，成層都係舊式零食玩具

屌 聽日就去睇下

已經唔係$5，係$45，
要平唯有去東京買，我記得只是1-200¥左右

更正落幾層美樂士多$15，
（連登app唔知乜事 上傳圖片失敗）